{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6916177'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-07-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "쫀득쫀득 맛있는 감자 부추전 만들어 보세요"
    },
    "text": "ジャガイモを蒸して食べられるとします。さらに、茹でて食べることも可能だと言いますね。調理時間は30分以内で、速くて、必要な材料はジャガイモ、てんぷら粉、ニラ、にんじん、ジョクヤンパ、たまねぎ、塩、水です。これを利用して作るレシピは次のようです。ニラは手入れして、切ってください。たまねぎとにんじんは千切りにした後、準備してください。ジャガイモは皮を剥いて降板に取り替えます。削ったジャガイモに、てんぷら粉を混ぜて、皆が混ぜてくれた後ファンに油を塗ってハングクジャに薄くてください。前後に遊びをに焼いてくれます。辛口の味を望むなら、青紅唐辛子を入れてもいいです。このように調理したジャガイモ料理をおいしそうに楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "これから作るレシピは何ですか？",
            "answer": "ジャガイモを蒸して食べる料理です。"
        },
        {
            "question": "調理時間は何分ですか？",
            "answer": "調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料はジャガイモ、てんぷら粉、ニラ、にんじん、ジョクヤンパ、たまねぎ、塩、水です。"
        },
        {
            "question": "ニラの準備方法は？",
            "answer": "ニラは手入れして、切ってください。"
        },
        {
            "question": "にんじんとたまねぎの準備方法は？",
            "answer": "にんじんとたまねぎは千切りにした後、準備してください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモの準備方法は？",
            "answer": "ジャガイモは皮を剥いて降板に取り替えます。"
        },
        {
            "question": "てんぷら粉をジャガイモに混ぜる方法は？",
            "answer": "削ったジャガイモに、てんぷら粉を混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "ジャガイモを焼く方法は？",
            "answer": "皆が混ぜてくれた後ファンに油を塗ってハングクジャに薄くてください。前後に遊びをに焼いてくれます。"
        },
        {
            "question": "辛口の味を望むなら、何を入れますか？",
            "answer": "辛口の味を望むなら、青紅唐辛子を入れてもいいです。"
        },
        {
            "question": "調理したジャガイモ料理はどんな味ですか？",
            "answer": "このように調理したジャガイモ料理はおいしそうに楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 230,
        "QA": 302
    }
}